黨鐵張罰單寫錯地址會點

是咁的 上個月收工搭黨鐵用綠卡俾人捉到 因為收工無精神 唔小心寫錯曬地址 到今個月收唔到信先醒起 想問下會點

推

如果佢寄唔到法庭傳票俾你
咁過左一定時間，你就會俾人通緝
但都係小事，因為年中好多人因為咁俾人通緝
如果你唔打政府工既其實咩事都唔會有

睇你有冇比左身份證佢抄低
有就點寫都冇用

法庭通緝已經有個底

交左去算喇，為左500搞到自己比人通緝

信貸評級會影響

交500好過啦

500蚊 2個月綠卡都揾返啦唔好搞咁多野

有身分證number點會搵你唔到

有身份證的確係儲搵到佢
但係都唔會咁得閒特登搵佢出黎
佢一直唔出現咪一路通緝，但係啲狗或者法庭都唔會做啲咩
可能你俾狗逗個陣咪知囉